MCU 十年嘅電影好睇程度你會點樣排

如果好睇程度分ABCD四級
我自己覺得

A:Guardians of the Galaxy,Ant-Man,Doctor Strange, Ragnarok,Infinity War
B:Iron Man,The Winter Soldier,Civil War,Spider-Man
C:Captain America,Avengers,Iron Man 3,
D:Iron Man 2,Thor,The Dark World,Age of Ultron,Guardians of the Galaxy 2,Black Panther

不喜勿屌

全部A

A: CA1/2/3
B,C,D: 是但

好睇:im1 ca2 ca3 avg3
ok:銀河1 銀河2 hulk antman 蜘蛛 avg1
及格: thor1 ca1 黑豹 ds
唔好睇:thor2 im2 im3 avg2

1.CA 2,3 Avg3
2.GOTG1,2 Thor3
其他懶得排

CA2,3，GOTG2，Avg3好睇
Thor 1,2垃圾
其他無乜特別一般般

好睇：
Ironman 1, Captain America 2 + 3, Avengers 1 + 3, Thor 3, Black Panther, GOTG 1 + 2, Dr. Strange

唔好睇：
Thor 2, Ironman 3

其他一般

Age of Ultron 衰咩？

A: ca2 ca3 avg1 gotg2
B: im1 im3 ca1 gotg1 antman iw
C: im2 thor1 drs homecoming bp thor3 avg2
D: thor2 hulk

ultron

avg3 gotg2 thor3 ca2 頭四

最垃圾復2

1. IM1,GOTG (不解釋)
3. CA2
(點解比前面兩套低係因為果兩套真係好獨特)
4. IW.GOTG2
(IW三刷完跌左少少)
6. AVG1
7. Spider-Man HC
8. CW
9. IM3 (唔係因為滿大人，應該仲有top5)
10. Thor3
...
19. BP (黑人飛機片)
其他是9旦

A CA2/3,Gotg1,Avg1/3,ironman 1,thor3,antman
B CA1, Gotg2, Ironman3, BP, Spiderman
C Dr Strange, Hulk, ironman 2,
D Thor 1/2

ca3最正 兩邊立場都好有力 唔會非黑即白 機場大戰好睇 又一次過出2個新英雄 蜘蛛俠 黑豹 不得了

最尾im同ca互打真係印象深刻

A: CA2 CA3 AVG3 THOR 3

B: DR STRANGE HOMECOMING ANT MAN GOTG1,2 IRON MAN 3 AVG1

C: IRON MAN 1,2 BLACK PANTHER

D: THOR 1,2 AVG2

A: CA2, Avengers 1, THOR 3
B: CA3, Avengers 3
C: Black Panther, Doctor Strange, Antman, Iron Man 1
D: 淨低嘅戲

一樣 除左bp放落一般到

Ca2一撚定係最好睇

個人短評頭幾套
1.ca3(主題/角色/動作完美balance,尤其處理議題上做得好好,戲入面好多位睇完好難忘)
2.iw(世界觀/角色/動作/笑位出色,緊湊零悶場,氣氛營造得相當好)
3.ca2(英雄片mix政治/特務片,角色塑造得好,劇情有張力,打鬥場面亮眼)
4.thor3(略嫌過多笑位,但套戲有種魅力喺入面令佢有別於其他戲,導演同演員佔好多分)
5.avg1(而家睇返覺得劇情唔算好特別,但角色集結/互動唔錯+avengers情意結加分)
6.gotg(同avg1一樣,又係角色互動得意同多搞笑場面)
7.ant-man/im1(兩套差唔多,起源黎講最好,ant-man搞笑好多,im經典d同角色有趣d,兩套都好睇在個角色d科技可以玩嘅野)
8.im3(其實故事同主角成長位唔錯,im甲加分,mandarin同pepper變火人扣分)

其他起源好難評,有d背景特別d會覺得好睇d,比較係個人喜好,應該 bp=thor1=ca1>=ds>>sm>>hulk
Avg2同gotg2當炮谷片睇ok但整體麻麻
Thor2不了

Ant man個人覺得超好睇
唔知點解評價好似一般咁

A:ca2/3,avg3
B:ant man,thor3,gotg1/2,bp,im1
C:spidey,avg1,ds,
D:im2/3,thor1/2,avg2,ca1

Im3都係d 個人幾鍾意bp個風格